多咗確診係因為多咗人去驗

不嬲都在社區隱形爆發緊
有幾多人係咁諗

即係之前無人驗？
如果係咁一早爆到狗彩啦

之前有人驗
但無家陣咁多人去驗